燒山d分析全部係理想型, 勿照跟, 照跟你就永遠抗爭失敗

燒山主張同某d抗爭者割席
當全香港人都聽燒山講同抗爭者割席會點?
就係全香港人都唔會同情受傷既抗爭者

點解會有人同情受傷既抗爭者?
就係因為大家都當受傷既抗爭者係自己人, 一個都不能少, 一個都不能死

所以你跟燒山果套, 你好快會變成冷血既香港人, 見到受傷既抗爭者就連一滴鱷魚淚都流唔出

如果你真係大愛包容, 勿做冷血燒山

聽蕭山講真係仆街死

其實真係幾好笑，今鋪泛民勇武兩邊都係進步左，甚至某方面互相借勢，但上次兩個叱吒風雲的老人仲攬住d舊野唔放，一邊只係識叫和平非暴力，一邊淨係叫人總辭

進化左係好事
希望可以繼續